本人可以向青政分享破產心得！

叫佢地特別小心某個官 好煩

留返同個官分享啦

哈哈 你叫我呀？

偷你老母d生果金有冇被發現

無

笑得你心裡發寒

屌

樓主好笑

屌你 有聲既